Rapport : 

```
$vim README.md
$vim index.html
$vim styles.css
$git add README.md
$git add styles.css
$git add index.html
$git commit -m "add files"
$git push -uf origin master 
$git push --set-upstream origin main
$vim rapport.md
$git add rapport.md
$git commit -m "Ajout Rapport"
$git push --set-upstream origin main
$sed -i 's/text/regular-text/g' *
$git diff
$git add -p *
	?
	n
	s
	n
	y
$git log --graph --pretty='format:%C(auto)%h (%an, %ad)'
```

Questions : 

1/ La commande permet de supprimer les quatre derniers commits de la branche est : $git reset –hard Head-4


2/ La différence entre une stash et un patch : 
	stash : stocke temporairement les changements apportés
	patch : restaure un patch du répertoire 

On peut utiliser la commande git diff pour effectuer un stash

3/

4/

5/

